Задача 2 - Точки в окружности
Пользователь вводит координаты точек
| введите координаты точки
| x: 10
| y: 20
| Желаете добавить еще (1-да 2- нет)
| ваш выбор: 1
| введите координаты точки
| x: 11
| y: 4
| Желаете добавить еще (1-да 2- нет)
| ваш выбор: 2
Затем программа спрашивает координаты центра и радиус окружности
Вывести только те точки, которые лежат в окружности

Примечание.
Для получения оценки 96 и выше:
* должны быть созданы минимум 3 класса Point , Circle и PointList (список точек)
* логика должна содержаться в классах (расстояние до другой точки - метод точки,
проверка принадлежности точки - метод окружности)
* не использовать статические переменные
* не создавать статические методы

Важные подсказки:
* центр окружности - это точка, не забывайте об этом
* точка лежит в окружности, если расстояние от центра окружности
до точки меньше радиуса окружности
* расстояние между точками насчитывается по формуле
d = корень((x1-x2)^2 + (y1-y2)^2),
где x1,y1- координаты первой точки, x2,y2- координаты второй